民航處 atfso3 巴絲召集區

有無人上年12月in左 民航處 atfso3
1月再in 埋second in
等緊結果？
我記得佢話6個星期就有結果
有無人依家已經收到email